[
    {
        "question": "ছোট মেয়েটি পুলিশের কাছে সাহায্য চাইল",
        "words": {
          "4": "the",
          "1": "policeman",
          "3": "girl",
          "2": "begged",
          "5": "ordered",
          "6": "the",
          "7": "for",
          "8": "wanted",
          "9": "small",
          "10": "help",
          "11": "asked"
        },
        "answers":[[4,9,3,11,6,1,7,10],[6,9,3,11,4,1,7,10]]
    },
    {
        "question": "তোমায় কি সাহায্যের জন্য অনুরোধ করতে পারি ?",
        "words": {
          "4": "you",
          "1": "may     ",
          "3": "want",
          "2": "help",
          "5": "I",
          "6": "beg",
          "7": "pray",
          "8": "tell",
          "9": "for",
          "10": "request",
          "11": "to"
        },
        "answers":[[1,5,10,4,9,2]]
    },
    {
        "question": "আমি দুধ খেতে চাই, আমায় দুধ দাও",
        "words": {
          "4": "have",
          "1": "order",
          "3": "I",
          "2": "me",
          "5": "give",
          "6": "ask",
          "7": "to",
          "8": "beg",
          "9": "need",
          "10": "milk",
          "11": "milk",
          "12": "want"
        },
        "answers":[[3,12,7,4,10,5,2,11],[3,12,7,4,11,5,2,10]]
    },
    {
        "question": "তুমি কি অনুগ্রহ করে আমায় বইটা ধার দেবে ?",
        "words": {
          "4": "you",
          "1": "me",
          "3": "borrow",
          "2": "credit",
          "5": "the",
          "6": "please",
          "7": "give",
          "8": "book",
          "9": "will",
          "10": "lend"
        },
        "answers":[[9,4,6,10,1,5,8]]
    },
    {
        "question": "আমি তোমায় এগিয়ে যেতে আদেশ করি",
        "words": {
          "4": "you ",
          "1": "request",
          "3": "go",
          "2": "ask",
          "5": "I",
          "6": "to",
          "7": "advise",
          "8": "ahead",
          "9": "order"
        },
        "answers":[[5,9,4,6,3,8]]
    },
    {
        "question": "আমি উপলব্ধি করি, আমার মধ্যে ভগবান আছেন",
        "words": {
          "4": "God",
          "1": "I",
          "3": "that",
          "2": "think",
          "5": "me",
          "6": "feel",
          "7": "is",
          "8": "understand",
          "9": "inside",
          "10": "realize"
        },
        "answers":[[1,10,3,4,7,9,5]]
    },
    {
        "question": "আমি মনে করি, আমি মনোযোগ হারাচ্ছি",
        "words": {
          "4": "I",
          "1": "concentration",
          "3": "I",
          "2": "feel",
          "5": "am",
          "6": "understand",
          "7": "realize",
          "8": "believe",
          "9": "losing",
          "10": "think"
        },
        "answers":[[3,10,4,5,9,1],[4,10,3,5,9,1]]
    },
    {
        "question": "সুরেশ রমার কাছে সাহায্যভিক্ষা করছে",
        "words": {
          "4": "begging",
          "1": "Roma",
          "3": "Suresh",
          "2": "asking",
          "5": "to",
          "6": "wanting",
          "7": "for",
          "8": "requesting",
          "9": "is",
          "10": "help"
        },
        "answers":[[3,9,4,5,1,7,10]]
    },
    {
        "question": "আমি ভাল বোধ করি না আজকাল",
        "words": {
          "4": "I",
          "1": "realize",
          "3": "not",
          "2": "think",
          "5": "well",
          "6": "understand",
          "7": "do",
          "8": "nowadays",
          "9": "feel"
        },
        "answers":[[4,7,3,9,5,8]]
    },
    {
        "question": "আমি কি তোমার ছাতাটা ধার নিতে পারি ?",
        "words": {
          "4": "umbrella",
          "1": "lend",
          "3": "your",
          "2": "loan",
          "5": "I",
          "6": "take",
          "7": "may",
          "8": "borrow"
        },
        "answers":[[7,5,8,3,4]]
    },
    {
        "question": "তুমি আমার হৃদয় স্পর্শ করেছো",
        "words": {
          "4": "my",
          "1": "You",
          "3": "the",
          "2": "heart",
          "5": "have",
          "6": "felt",
          "7": "to",
          "8": "touched"
        },
        "answers":[[1,5,8,4,2]]
    },
    {
        "question": "তার যত টাকা দরকার, তাকে ততটাই ধার দাও",
        "words": {
          "4": "lend",
          "1": "needs",
          "3": "money",
          "2": "loan",
          "5": "much",
          "6": "borrow",
          "7": "he",
          "8": "want",
          "9": "give",
          "10": "him  ",
          "11": "as",
          "12": "as"
        },
        "answers":[[4,10,11,5,3,12,7,1]]
    },
    {
        "question": "আমি পায়ে যন্ত্রণা অনুভব করছি",
        "words": {
          "4": "am",
          "1": "my",
          "3": "thinking",
          "2": "I",
          "5": "the",
          "6": "feeling",
          "7": "realizing",
          "8": "in",
          "9": "to",
          "10": "pain",
          "11": "toe",
          "12": "touching"
        },
        "answers":[[2,4,6,10,8,1,11]]
    },
    {
        "question": "মি. ঘোষ তার স্ত্রীর কথা চিন্তা করছিলেন",
        "words": {
          "4": "Mr",
          "1": "Ghosh",
          "3": "feeling",
          "2": "his",
          "5": "to",
          "6": "thinking",
          "7": "wife",
          "8": "looking",
          "9": "was",
          "10": "of",
          "11": "realizing"
        },
        "answers":[[4,1,9,6,10,2,7]]
    },
    {
        "question": "মায়ের চরণ স্পর্শ কর",
        "words": {
          "4": "the",
          "1": "of",
          "3": "legs",
          "2": "feets",
          "5": "feet",
          "6": "realize",
          "7": "the",
          "8": "mother",
          "9": "touch"
        },
        "answers":[[9,7,5,1,8],[9,4,5,1,8]]
    },
    {
        "question": "আমি তোমায় ১০০০ টাকা ধার দিয়েছিলাম",
        "words": {
          "4": "you",
          "1": "I",
          "3": "borrowed",
          "2": "from",
          "5": "to",
          "6": "thousand",
          "7": "gave",
          "8": "rupees",
          "9": "lent"
        },
        "answers":[[1,9,4,6,8]]
    },
    {
        "question": "তুমি আমার কাছ থেকে ১০০০ টাকা ধার নিয়েছিলে",
        "words": {
          "4": "me",
          "1": "you",
          "3": "took",
          "2": "thousand",
          "5": "lent",
          "6": "to",
          "7": "borrowed",
          "8": "from",
          "9": "credited",
          "10": "rupees"
        },
        "answers":[[1,7,2,10,8,4]]
    }
]